【玉石俱焚論】出老解，回歸祖國一早就要咁做

玉石俱焚根本就係好事
回歸祖國，一國一制，陽光司法，文明社會，根本無壞處

1.經濟方面，祖國經濟實力強大，輕鬆面對中美貿易，香港經濟都係依靠祖國，唔洗過關買喜茶，又解決水貨客問題，又可以內地置業

2.法治方面，陽光司法，人人平等，無犯事既根本就唔洗怕，仲解決逃犯條例漏洞

3.生活方面，生活成本下降，又有鮮魚鮮肉買，我地依代人普通話識聽識講，國歌又識唱，生活完全無問題

啲人話乜嘢玉石俱焚，根本就唔愛祖國，唔認同祖國既偉大

快啲一齊擁抱祖國啦，祖國萬歲

推

共享祖國榮耀

如果戰場玩到咁大舊膠就好